真係訓唔到教囉！失眠啊！

以前都唔係咁！而家無三四點都訓唔到！
岩岩十二點幾逼自己訓都唔得

我都係咁 到底咩事

早講嘛
宜家先講幫你唔到

點解ar

係lor

睇完佢地會訓得著
快啲去訓啦

食左兩粒3mg褪黑素但都訓唔到，又三點幾

唉 求助